有冇人天氣一凍就想冬眠？

正評：天氣凍要「冚棉胎」冬眠！
負評：冬乜撚嘢眠，瞓覺嘥時間！

冬天冚棉胎暖笠笠好舒服
落床嗰下

呢2日訓左36個鐘

正！